爭取安樂死合法化全紀錄

由於現在無晒民主派議員，焗住要揾建制派
喺fb 留咗言俾田北辰同麥美娟睇吓佢哋覆唔覆

無人覆

而加咪有囉你無睇報紙咩
日日都有老友記自己去安樂死

唔一定死唔算安樂死

搵埋何君堯了

無人理

咩事想死？

唔想變老時越來越多病痛

咁你宜家有咩病痛？